有冇巴絲上淘寶app個電話就會熱到仆街？

平時做咩都只係正常暖暖地
但一用淘寶app就會熱撚到可以BBQ
到底係iPhone 問題定係啲大陸app會隔空令我電話爆炸

因為開曬相機錄音一車車data send緊返北京

大陸app正常啦
唔開都食電食data
ios an都係

用browser上把啦

禁兩野就彈play store出嚟叫你down
喂
跟本就唔預你用m版

tick電腦版網站就得

係 所以用browser 仲要用電腦版網頁